尖咀重狗，保護手足要夠人多呀！搭車出黎啦！

香港人

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

有裝巴打小心 人多先開傘上裝呀

搭緊車出

有裝小心被查，夠人先好上裝

查緊個黑衫 有背囊

tst呢啲死位好危險

where?

尖咀碼頭 唔知有無拉

我係1881

小心

陣間見

咪報夢

Push